人生冇意義了

咩事 巴打?

你起佢底就知

........................

屌